[Node JS]新手學寫bot

1. 呢個係browser reject左你個request 因為對方API 冇做CORS
要bypass既話要自己build server係backend send request
即係好似你咁做
呢到有解釋乜係CORS同如果API係自己Server要點做

2. 你send request去對方backend server 你答返我係邊個process緊request
聽你咁講對方應該係session based API?
因為依家你cross site所以應該要拆返header cookies出黎store起佢
做啲要authentication既request個時人手append返去request既header
應該係咁玩 好少做 / 用cookies based API 所以唔太熟

睇你點玩法 有兩種玩法
1. 你可以直接pass人地cookies去client既localStorage搞到自己ser唔洗開session
2. 自己開session儲起人地cookies係自己server.

兩種都係要係自己ser append返cookies入去3rd party API request到

同埋你講既x-www-form-urlencoded只係佢content type講緊比3rd party知d data用咩方法send過去 唔關係唔係session / token based 事.

平時搞開token based多 所以唔多熟咁樣隔左一層既session based API點handle cookies最好

純粹自己玩下，可以用selenium，佢有個browser任你用

好 我返去睇下先

你Target個網站冇CORS，冇提供API
咁你只可以由自己Server去模擬返同樣嘅Request
但前提係要Users信得過你，畀Crendentials你去代佢哋做呢啲動作

Session-based其實都係用Cookies
但係你唔會喺自己個Frontend攞到啲Users喺嗰個網站嘅Cookies
所以如果個網站啲Request係認Session嘅話
你個Bot應該唔會Work